請問有冇巴打知iPhone 7 Plus點樣裝小雞模擬器

如題

我

如果唔怕死可以先安兔兔regular版 然後找小雞安